分化撚 全面進場

大家小心
不割席，不篤灰，獨立思考

日日mon住民陣同泛民一有少少位入，
就無限放大，不斷分化

又係你件泛民打手